其實大家點睇啲成日去蒲ge男仔

唔明點解啲人每次落去開枱就要影尼影去
好似開枱就好撚威咁
但其實大家點睇啲成日去蒲ge男仔
亦都唔明事後仲要同人係咁share點樣食女
其實各位巴絲點睇？？？

咁食個飯阿 放題阿 譚仔阿 相機食先既人

影貓影狗既人係咁影佢地既相既人阿

係咪有飯食同養貓養狗就好威？

識啲朋友蒲得好低調同埋純粹落去聽歌跳舞
你個個只係個別例子